[絲打親述]其實女仔唔注重男仔外表

就奇

Ching

睇到個標題等我依d靚仔嚇左一嚇
入到黎點知冇事

屌你

駁唔到

過左合格線就得啦

唔好再講啦！！

想屌醒大家

呢樣真 過左就真係唔會再睇咩樣

等我仲滿心歡喜帶住期待嘅心情入嚟添

合格=90/100

貪錢果啲會比較唔注重呢個真

呢兩句真係難聽過粗口

屌你班偽善女人啦

其實冇人唔注重外表囉

絶望嘅巴打可以考慮失明人士

Money is the king

Sor鳩 我都係注重外表既

認同過咗合格線，即係順眼就得
但無論男揀女定女揀男，每人條合格線都好唔同 有時我覺得接受到嘅，朋友會話：唔係呀

屌你呃我感情

#:-)#b

我89／100
唔到合格線

網上89
現實8.9

我都係

你地就好，過左合格線

同埋d女人最中意扮上菜 尤其成班8婆fd係度 個個話唔係呀唔得囉 就會跟住講就算心入面覺得ok

巴打1999
你意思係女人羊群心理？
關扮上菜咩事

個樣唔掂 咪話唔掂囉
不過有額外魅力/型棍都會中意架啦
大把柒頭 肥仔 拖住靚女啦
把口話唔掂唔掂 最尾咪又係會中意

睇隔黎po 擺明身高最緊要

呢個真 鐘意果陣： 幾可愛
朋友：中下咋喎

男男女女咪又係一樣 除咗盲人

真係架
之前識左兩個人
一個人好靚仔呀真係好靚仔 另一個就真係好普通好普通 一d都唔靚仔
但個靚仔份人悶到仆街
唔靚仔果個就勁幽默 同佢一齊玩會勁開心
所以都係鍾意唔靚仔果個
不過可能有其他女人唔係咁啦
利申 藍絲

女仔大把唔睇樣
錢先緊要

屌，講咁撚多，自己咩條件咪搵返咩條件
根本好多柒頭自視過高
你20分咪搵返20分，但你唔肯嘛
好多個眼角仲要生係額角咁高

其實我覺得一個男仔過咗合格線，個樣就冇用
例如兩個男仔追你
只要佢地兩個個樣已經過咗合格線
女仔只會比較佢地其他條件，例如邊個幽默、細心、錫你啲等等。
個樣就唔再係考慮揀邊個嘅範圍內
利申: 真絲

btw, 你幾多分

人人都睇樣 自己咩斤兩就搵返咩人
成日有堆柒頭係到叫春話女神唔受溝
調返轉有個暗瘡肥婆日日whatsapp 你都覺得係性騷擾啦

四五十掛
不過有個拍左三年嘅女朋友，好穩定
希望有幸結婚

你揀人 人揀你

生得真係好撚樣衰又肥除咗整容之外仲有冇得救
其實已經做好心理準備一世打飛機
但又唔甘心女人都未掂過
Ps 唔好話老蛋呢啲犯法嘢 我連G都唔敢call

我信啊

但中意30cm巨炮

最緊要有錢有樓

得罪講句，醜樣其實無問題
個人外表談吐各方面正正常常、乾乾淨淨既都會溝到女
同埋你人醜就唔該有翻少少自知之明
認清自己醜樣呢個事實，嘗試下發揮自己其他優點黎做賣點
唔好當正自己係男神 人做乜你又做乜先得架
就好似飛機頭(allback頭)咁 呢個頭根本型男靚仔先carry到
人地d韓星/鬼佬/比比鳥咁撚型 梳乜都型架啦
d柒頭見人梳得型又走去跟風
眉眼額唔靚 仲暴露自己缺點係想點

男仔夠注重女仔外表啦 唔好玩啦

Agg

on9仔

我無所謂
條仔唔係特別柒就得
但唔好矮囉 搞笑的確加好多分

咁叫冇所謂 港女ho ball

岩啊

估到啦

其實好真 大佬對住你都頂唔順仲點一齊呀 比我都走

利申 樣衰

same 嚇死我

仲有冇其他條件，一次過講曬唔該

我冇乜所謂㗎咋
唔柒就得 不過靚仔 幽默 有錢 顧家 專一 j長 會加好多分

嚇親

都係果句啦 靚仔撩你講串下你：嘩 佢好搞笑好玩得呀
毒撚撩你：屌你老母死毒撚 死撚開啦
不過認同上面巴打話知自己樣衰就sell其他優點

學術討論 如果男朋友係好靚仔 會唔會好擔心俾人搶走？

[quote]都係果句啦 靚仔撩你講串下你：嘩 佢好搞笑好玩得呀
毒撚撩你：屌你老母死毒撚 死撚開啦
不過認同上面巴打話知自己樣衰就sell其他優點[/quote]
徙氣啦
生得柒有咩優點都冇用
人靠衣裝
你生得柒話知你搞笑幽默=小丑
彈琴打波打到晆飛=會彈琴打波嘅小丑
最後都係揀返個冇才華冇優點嘅靚仔

其實男仔最緊要把口叻 夠幽默
理撚得你咩樣 同你一齊覺到開心既自然會鍾意你

朋友成日話我鐘意親都係條件較差既人
E.g. 毒撚 矮柒頭
利申 絲

識靠衣裝既話柒頭都可以變正常 但唔好學人扮潮童
起碼乾淨企理已經好過油頭毒撚

如果八兩金好搞笑你愛唔愛佢？

俾你個標題嚇到我瀨左屎

幾年前就屌過你地呢啲柒頭唔好咁多幻想

合格線就係PLAYER級數
周圍食女果啲啊嘛
換轉男人都一樣啦
普通樣咪即係中上鄰家女神級果啲

十分唔認同

就奇

樣要過到自己果關 如果唔係好難同佢進一步

Agger但樣衰真係唔好諗住溝到女

其實樣唔喺咁要 相處耐咗就會見到其他優點 依啲優點就會蓋過外表 所以性格緊要啲

其實樣唔喺咁重要 打少隻字

搞到我咁興奮

利申:樣衰

其實唔洗幪頭入閘就得

其實點解如果男仔有錢唔去執正啲 又有錢又靚仔仲吸引啦

樓豬揀女會唔會揀豬西？
唔好講廢話啦

班男人先係最多要求
樣靚啦 又要身材正
有曬啦 仲要肯幫你含任屌唔嬲

照下塊鏡睇下自己值唔值得先啦

又唔洗咁擔心
因為我係靚女

講真其實好多男仔靚唔靚仔諗啲野都係一9樣
成日見啲人講咩 唔靚仔就對人好啲 Sell下其他優點
但優點洗Sell既咩 有就有冇就冇嫁啦
本身人好 人地都會Feel到由心而發嫁嘛
唔搞笑既人唔通睇多2本笑話書會搞笑左咩

btw 成日覺得靚仔係有好多女想埋身 但都好多女唔敢真心鐘意

圖呢？
無圖我話我靚仔過梁朝偉都得喇

但矮真係冇得救

好彩姐
幾驚女唔睇樣咁我以後點食女

講多沒謂，大撚把樣普通性格正常既男仔a0,上面班女人唔好再偽善啦，問心所謂既合格線其實已經包含好多要求

講到好難為你咁，咁你咪唔撚好同佢一齊囉咁簡單

男人不嬲講到明話有要求
大波樣靚心地好
唔會話冇乜要求 實際就...

呢啲唔係樣問題
係衰被動 摺 毒
普通料仲想等女溝你
草食男係靚仔專利黎
依家香港地 女矜貴過仔好多架

仲洗你講咩
所以咪咁多a0毒撚 日日係連登叫春囉
男人太注重外表
條女唔夠完美都唔出手
咁少練習 眼角又高
結果毒到唔識溝女
直到見到個女神
立即跪係地做兵做狗公

未講完
毒撚做狗公仲以為咁叫溝女
以為自己有機會
某日發現女神從來冇鍾意過自己
就話港女眼角高 嬲嬲

總結一句：
妄想高攀人仲嫌人地鄙視自己

其實岩
最重要都係心態
識一個靚仔fd眼角高
有女埋身都唔蘇
佢鍾意親既都係好識玩弄關係既女
所以佢感情路一直都好難行
有時岩眼緣 夾得黎就上馬啦
話緊你班死毒撚啊

利申：毒撚

好多中上男神

男神合格線90/100
中上男神平均線96/100

身高都係外表既其中一種囉, 仲要係幾關鍵

笑撚左

開口埋口都係曬自己有樓
你覺唔覺得核突

香港女首富咪唔注重

邊個話你聽係被動啊，主動性格唔差多野講都不被接受又點解釋

認真，樣衰既人先會在意個樣。

身高 樣 錢
三樣你有兩樣就得

大佬起碼你乾乾淨淨冇暗瘡有洗頭有剪指甲衣著整齊冇體臭冇食煙冇口氣冇鼻毛外露冇當街R下條丁已經扣少好多分

身高樣錢 基本上都係整定
如果你身高正常樣正常錢又唔係多
唔好再扣分就冇乜事

溝過女都比女溝過。佢地話條街咁多仔，點解一定要揀你？一定係你有樣野吸引過其他人。
我都唔靚仔，有人話我cool同埋好神秘而吸引到佢

唔記得係邊到聽過話 唔洗靚仔 真係唔洗靚仔 似彭于晏就OK 一野笑撚左出黎

做咩縮細d字

男都會啦老老豆豆

男人先睇得重
視覺生物

男人睇樣身材
女人睇男人畀到幾多野佢

女為悅已者容

講得啱
其實外表真係唔重要
上年有個靚仔同中下樣嘅男仔追我
中下樣果個又熱情搞笑又溫柔體貼
平時成日關心我又tum我開心
相反，個靚仔又靜又悶
一d氣氛都唔識搞
同佢一齊勁多deadair
個中下樣男仔真係好過個靚仔九條街

雖然我最尾都係揀左同個靚仔一齊，但真係唔關樣事

咁關咩事

諗住入黎負評點知都係冇嘢

者巴

後生女（30歲前）口講唔注重外表，
其實都要過再佢條合格線，
合格線呢樣野人人唔同，
有人話八兩金係合格，
有人話fishman lok咁先算合格。
所以話唔睇樣係假，
識過唔少樣衰暗倉肥婆都一樣會屌人樣衰。
只可以話女人去到30後發現自己連毒撚都睇唔上自己先會真係唔睇樣，求求其其，
當然你話男人到左30歲有事業會唔會接貨又某一件事

清好波

咁你溝啲咩貨色先
係咪又想高攀啲女神啊

為左基因好啲？

入面既人（唔計最右）過唔過到合格線？

唔注重你既外表啫
who fucking care about you

右二同左三(後排)都過啦

全部都過啦

華姐：唔介意外表！林宣妤讚男友人好

樓主我屌你啊！

全部唔過啦

其實冇咩所謂
男仔最緊要係睇性格
呢堆男仔對我好嘅話，生得唔靚又點
雖然我唔會揀佢地，唔係因為樣衰，只係冇feel

屌你老母

feel又由邊度黎

錢呀 仲未諗得明

唔過下話平時出街都唔覺啲男仔咁樣衰架
突然覺得男朋友好靚仔等我平時仲成日笑佢樣衰

正皮

最右果個打扮下即變男神

咁矮，不了

高富帥最好

笑死

全部都柒撚到

為下一代著想 好偉大

屌你死港女

有d人生成就係悶ga la
仲要唔靚仔tim

合格線=金城武

你照下鏡啦 其實你都係咁上下咋

出下街就知依家啲人比以前睇樣啦

係咩？

媽好柒啊
全部唔合格啦
唔好話女人嘅標準
你做佢朋友一齊行路 都嫌樣衰啦

外表唔係只計天生嘅樣
衣著髮型身型自己唔努力
冇人救到佢地

Mean到

你唔睇樣嘅俾肥芝你你都唔要啦扮咩

我要...

扯得起咩

好過無啦
不過你第日真係唔好揀靚少少或者有少少市場既女仔
因為我係你老婆實出去勾佬

大把人好睇過入面都無女啦

巴打做咩咁嬲 睇黎你應該係圖中其中一人

少少花面貓算唔算合格

你話呢

我覺得50 50

如果90分先叫合格都幾好啊

我呢D頂多20分，又多左人陪我一齊樣衰

C hing Ho Ball

見到咁多正評都知伏尸，屌

岩牙

正評引伏

所以咪話每個女仔心中根本就有條線，話乜撚野唔睇外表，收9撚柒皮啦，一定會睇外表囉好無

睇外表既咪認左佢囉，係到偽善，又話唔關樣事又話沒feel又盛

講真 如果你似上面幅圖嘅人
有女肯同你講嘢你要偷笑啦

講乜撚野女仔丫，你見到豬西肥西咪又係屌晒老母

話唔睇外表 唔代表接受到柒頭
有好多嘢習慣左
你唔會察覺
但對其他人黎講可能係苛求

一個靚女由細到大遇到嘅人
或者鍾意開都係中-上level男仔
冇諗過世上可以有更樣衰嘅人
所以會話唔特別睇樣

好想知呢到啲巴打有幾樣衰先會咁嬲

我見好多都係順眼就得
不過順眼嘅定義又個個唔同

我應該都係哩班柒頭其中一分子 所以

我最鐘意爆靚仔菊花
今晚閂好D後門

好采

可能同上面張圖果班一樣

而家個問題係D女仔講一套做一套

男仔起碼會開宗明義講話我唔鍾意欠且系列

女仔?好多都口裡說不,身體卻

成班loser係到只許州管放火
自己叫春要求好簡單 普通樣順眼就得
女人咁講就屌9人你講大話

好睬姐